{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 아멜리아풀빌라"
    },
    "text": "森と海が調和した丘の上に位置したオーシャンビュープライベートプレミアムプールビラです。 - 指定された入室/退室時間は入室は午後3時、退室は午前11時です。 - - 幼児の基準は乳幼児を含み、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 - 追加料金は24ヶ月以上から発生し、当日現地にて決済されます。 - 客室はフルビラで全ての客室が利用でき、利用期間は四季です。 - 泳ぐときはラッシュガードと水着を着なければなりません。 - 32度未満の水は無料でご利用いただけますが、32度以上の水は追加料金30,000ウォンが発生し、事前予約が必要です。 - インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 - ペットと一緒に入室することはできません。 - 駐車場があり、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が備えられています。 - 入室は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベートプレミアムプールビラはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このプライベートプレミアムプールビラは森と海が調和した丘の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。追加料金は24ヶ月以上から発生し、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "利用期間はどのくらいですか？",
            "answer": "利用期間は四季です。"
        },
        {
            "question": "プールでの着用はどのようになっていますか？",
            "answer": "泳ぐときはラッシュガードと水着を着なければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの温度について教えてください。",
            "answer": "32度未満の水は無料でご利用いただけますが、32度以上の水は追加料金30,000ウォンが発生し、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "客室には消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 387
    }
}